\section {UC1: Diagramma di sequenza di sistema e contratti}
\label{iter-01:ssd_uc1}

    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_01/SD1/SSD1}
            \caption{SSD per caso d'uso UC1}
            \label{fig:ssd_uc1}
    \end{figure}

    \subsection{Contratto CO1: makeNewReservation}
    \label{iter-01:uc1:op-1}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            makeNewReservation(dateRange, adults, children)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata creata una nuova istanza di Reservation
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO2: findSolutions}
    \label{iter-01:uc1:op-2}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            findSolutions()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{iter-01:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata generata una lista di soluzioni \emph{solutions} (ciascuna soluzione \'e una lista di Room) ordinata in ordine di capienza massima decrescente
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO3: selectSolution}
    \label{iter-01:uc1:op-3}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            selectSolution(solutions[i])
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item La soluzione rappresentata dalla lista di ReservationItem \emph{solutions[i]} \'e stata associata a \emph{reservation}
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO4: getServices}
    \label{iter-01:uc1:op-4}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            getServices()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata estratta la lista dei servizi disponibili da associare alla prenotazione
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}



    \subsection{Contratto CO5: associateServices}
    \label{iter-01:uc1:op-5}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            associateServices(List<Service>)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            Il customer ha selezionato dalla lista disponibile almeno un servizio
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item La lista di servizi scelti \'e stata associata, tramite uno o pi\'u ReservationItem a \emph{reservation}
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO6: confirmReservation}
    \label{iter-01:uc1:op-6}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            confirmReservation()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            UC1 (\nameref{usecase:uc1}): Prenotazione telefonica/web
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item Viene associato un \emph{id} a \emph{reservation}
                    \item \emph{reservation} \'e stata aggiunta alla lista principale di Reservation mantenuta da jBM
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}
